# Тестовое задание

## Флоу и архитектура проекта

В папке `superpay` - интеграция с внешней платежной системой для проведения пополнений и вывода средств,
сервис обрабатывающий колбек от платежной системы, генерация и валидация подписи, генерация платежной формы для
пополнения средств.

В папке `wallets` - внутренние кошельки пользователей, для ведения учета движения средств по кошелькам пользователей.
Интерфейс, который принимает от пользователя данные на вывод и пополнения средств.

* Считаем, что у пользователя при регистрации автоматически создается кошелек, с выбранной им валютой.
* При пополнении средств, пользователь вводит сумму пополнения, мы создаем транзакцию с типом депозит, генерируем
  платежную форму с подписью и передаем SuperPay (пользователя редиректит на сайт SuperPay)
* Пользователь успешно пополняет кошелек, SuperPay редиректит пользователя на наш success_url
* Мы обрабатываем колбек от superPay на успешное пополнение средств, проверяем подпись и если всё ок, то помечаем
  транзакцию, как успешную и у пользователя появляется сумма пополнения на балансе.
* При снятии средств, мы проверяем достаточно ли средств на балансе, получаем от пользователя данные на какой кошелек 
  выполнить снятие, создаем транзакцию с типом снятие и блокируем эту сумму на кошельке, готовим данные для SuperPay,
  генерируем подпись и отправляем POST запрос SuperPay.
* После успешной выплаты, SuperPay отправляет нам уведомление, мы обрабатываем колбек и помечаем у себя транзакцию как
  успешную 